3M N95討論區

小弟見3M N95有好多種型號（8210,8511,9210......)

有D有濾嘴，有D就冇

想集思廣益下究竟買邊隻最好

最後提提各位
出街記得帶口罩，而家呢隻武漢肺炎勁到癡撚缐
（喺條街度仲見到有一半人冇戴口罩）

Push

高危地方先帶n95

8210 最抵用
但係好難搵貨

Amazon 我見到仲有得買，仲要免運費

香港就快變高危地區
（只要佢再唔封關口， 每日武漢新鮮直送）

送得黎都蚊訓

唔帶得耐

8511

有病帶有valve 就累全家

想問如果唔怕高調

60926防唔防到

Valve唔係for吸氣咋咩

月頭...8/1 訂左兩+少少cable + screw tool set
過左...usd 49 先免運費喎

一星期左右就送到~!

個濾罐要即棄，如果唔遮就帶菌返屋企

頭先去左五金街 無曬N95 8210/8210V 賣

呼氣啊
吸氣有valve咪乜鳩菌都吸晒入肺

美國 FDA 咁講
「就算一個戴得好嘅 N95 都唔能夠完全消除致病/致命的風險」

同埋 FDA 認可作為公眾於緊急醫療狀況下使用嘅 N95 得幾種（上面個link有講）

（而大部分N95生產商係符合NIOSH 職業用途 N95 嘅要求）

今早睇到新加坡海峽時報都引述專家講
一般大眾其實唔一定要用到N95口罩

如果醫療面罩戴得好
即係唔漏氣（我响街上見到好多人個口罩兩邊會拱起，於是唔貼面、明顯有空位入氣入菌/病毒）
基本上都起到保障
（除非你成日會俾人兜口兜面噴到一面都係，咁就高危啲）

好詳細

但係當去到香港變成疫區嘅時候,戴N95一定好過普通外科口罩啦

Amazon 8670&8612都搵唔到

變成疫區咁就應該要著生化衣先掂⋯
如果係疫區
應該會實施戒嚴
全部人留响屋企唔准出街
（諗起好多年前 德斯汀荷夫曼套 OUTBREAK )

amazon 連 pasture 都無 (至少唔賣到香港）

想問問呢兩隻係咪防唔到？
3M 9010 同3M 9210+
搵唔到有寫BFE，PFE，VFE
先謝謝

如果真係喺正個病患者隔離P100都未必夠膽話絕對防到

3M 果啲有就買左先啦

謝謝巴打回覆

明白，依家就係買咗，驚只係防粒子，隔離唔到病菌同飛沫

我都擔心9210+防唔到病毒同埋細菌 諗緊戴9210+ 定 普通外科口罩出街

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

我帶返普通外科口罩
3M唔敢用...

邊度可以買8210？？？？

啱啱搵到ebay有，屌你海鮮價，唔知信唔信得過

9105 又得唔得

9105 定9501 ？
9501個表話防流感

咁其實而家究竟推薦買邊隻？

有答案即刻置頂俾各位參考

同埋都留意到開始有醫護人員懷疑中招

想買呢種, 但佢唔送香港, 有沒人UK代購到

8210去五金鋪，安全鋪搵，買開最平$7隻

呢隻睇落好似好啲喎

9010 有冇用？

屋企得返9010v
夠唔夠做

終於搵到份 3M 資料
入面有列出適合醫護用途嘅 N95 口罩型號

原link

上網見中國大陸有一隻編號 9132 嘅 N95 （直鴨咀形口罩）
聲稱係醫用口罩

但係搵過3M 美國同 香港網頁
都搵唔到呢個型號口罩嘅任何資料
大家搏唔搏，自己決定

我就覺得唔係好信得過

我見過有啲新聞片段入面嘅武漢醫護人員係用呢種⋯⋯

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

+ 1

+2

+3

8511真係咁差？

差極都叫n95

勁到癡撚缐

我啱啱搵櫃筒底搵到盒陳年3M N95 8000,想問下有冇用

喺3M支那官網係搵到9132，似乎係支那特有版本

之前買左堆3m n95 8511
冇哂口罩就用住先。

8210係工業用 主要係防塵

18xx呢堆依家有錢都買唔到

1860 1870 唔好話香港，連加拿大都禁出口，要留俾醫院同政府人員

咁都啱嘅，醫護優先

有幾陳年先 呢D口罩會過期

有冇人知3m 8812有冇用

驚佢過期不如驚黃膠帶斷好過

好過花粉口罩同民建聯口罩嘅

1870 最舒服

所有直鴨咀形口罩都係大陸自己出, 跟大陸GB Standard, 唔跟FDA

N95 有無得重用？ 定都係即棄？

冇

I see
我戴過9001，覺得個設計唔錯
摺埋好方便，氣密感覺好過8210
3M都算大廠，相信就算支那製都有保障掛…

想問n95 h801有無用?
我見到有得賣

你帶到N95 但唔帶眼罩 係高危地方咪一樣無用

本末倒置

有無人知?買左2盒返嚟

n95 其實係個standard 嚟
所以基本上隻隻一樣

其實係咪有分size 買左4盒比阿爸阿媽都無睇到
仲要阿媽個頭極細 阿爸個頭又偏大 到時唔岩size就死

屋企人喺lazada 買咗9501v+ 係for 工業用
Made in China 寫kn95 跟大陸標準話同n95無分別
淨係寫防霧霾、花粉、塵
唔敢用 唔知用咗會唔會衰過外科

3m 8812係咩standard黎親戚俾，上網睇完都唔係好清楚，想知有冇用

其實n95唔係指防到0.3 microns嘅particles咩? 咁係咪應該都防到virus只係面嗰層唔防水咁解